瘋傳！李力持試圖挑撥二次文化大革命，致年青人男主角身份曝光，為董之英舊生，李力持為該校校董

又係呢間垃圾學校

董英之中學

嘩屌呢間學校除咗打交之外仲有啲乜嘢係出色

屋企有本《真係笑話》仲有李力持簽名。
有無人可以幫我拍條片撕爛本垃圾再燒埋佢？

推